今日翻到屋企見到tesla

Tesla真係好撚正